{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112677792/daebudo-hotel-marina-ansan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698822980946&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6339006&destination=%EC%8B%9C%ED%9D%A5%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.37642%2C126.765524&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233481974&selectedRatePlan=296432436&expediaPropertyId=65989931&searchId=4762cb50-ed54-4a6b-8045-12b2e5d9c241",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 호텔마리나"
    },
    "text": "大阜島ホテルマリーナ (대부도 호텔마리나)\n安山に位置する大阜島ホテルマリーナで快適で心地よい宿泊を楽しめます。 こちらではWi-Fi及びセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 37室の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大阜島ホテルマリーナはどこに位置していますか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナは安山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大阜島ホテルマリーナではどのような特典を利用できますか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナでは無料のWi-Fiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "大阜島ホテルマリーナの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナには37室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナのチェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "大阜島ホテルマリーナではどのような旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "大阜島ホテルマリーナのペットは可ですか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大阜島ホテルマリーナでは無料のインターネット接続がありますか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "大阜島ホテルマリーナには駐車場はありますか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "大阜島ホテルマリーナの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "大阜島ホテルマリーナには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 503
    }
}